返工真係好辛苦

我屌

攬炒唔係口號

推

Agger

G持樓主

Fuck you

仲返工對唔對得着手足

你唔使返工？

唔使

想遠離瘋狂的人群

雙失廢青

你廢青

你港豬

你對唔住手足

唔番工點養禮志

職業：兒子

禮志養我

你on99